［城大獸醫］聽講下年有得報讀獸醫 有咩要注意？

全港首個獸醫學士學位課程 仲要係四大搞既
真係急不及待好想玩玩了

城大晉身三大 甚至成為一大不是夢

準備定一大筆錢啦！一年12萬，要讀6年。

72萬讀個獸醫
點解唔去台灣讀 順便食幾個台妹

Agger

撐陀地 撐四大 諗起著住件「城大獸醫」既soc tee/ jac 已經射左

畢業後又唔驚無野做 有賽馬會 海狗公園 嘉道理農場 漁農署 動植物公園...

City law 先收26 我諗獸醫都差唔多

你會唔會諗多左 ？